深水埗二妹林倩同 有乜可能咁輸？

舉報選舉主任

認同

只差一點點

【即時】(03:31) 在深水埗「南昌中」選區，經歷過第一輪點票結果後，爭取連任的民建聯劉佩玉取得1,500票，而人稱「深水埗二妹」的民主派林倩同則取得1,501票，二妹以一票之差擊敗劉佩玉。其後劉佩玉要求重新點票，覆核問題選票後，最終的投票結果為劉佩玉以1,640票，擊敗獲1,538票的林倩同。

突然間多咗百幾票
造假唔係咁造架

票站主任有最終權力邊D有效
其實決定問題票有無效應該係點票前決定
唔係會比票站主任睇撚住個結果黎決定

千幾張票可以差百幾張，有乜可能
將廢票撚當成保皇黨？

二妹

可以突然多百幾票,唔係假就奇

所以一定要通知外國

呢單嘢公然侵犯選舉

點樣無啦啦多百幾票

點多一次多100票?

推

重新點票！全民監票！

可以點做

嬲到震 有咩可以做到

其實係本身有若干張問題票， DAB見輸一票，要求重新check 問題票，然後又有百幾張合資格，又歸返落票箱計埋。。。？

咁都得？

屌

喂，出老千!

二妺fb無左？

冷靜緊

推到二妹申請選舉呈請

尋日朝早响北河街見到佢無化妝
點解夜晚化到咁「衡」

如果上面提到嘅情況屬實
佢應該針對果百幾張「本來」廢票
立即提出選舉呈請

刻不容緩

Push

有好多問題選票，嚴格啲嘅做絕對可以當係廢票
但選舉主任用「投票意向」去決定，即係個tick唔係吸落個圈，但喺個框度、甚至吸落個候選人人頭都計
正常咁諗，唔識呢啲規矩嘅大多數係藍，所以用呢個標準去判斷啲問題選票，大多數會落番去保皇候選人度

利申：尋晚有去監票

到底點撚樣點票
多10%出黎都得?

公然造假

選舉辦事處
reoenq@reo.gov.hk

立場新聞
Editorial@TheStandNews.com

蘋果日報
investigation@appledaily.com

Whatsapp 鏗鏘集
91829284

Facebook David Alton

Twitter Solomon Yue Marco Rubio

好撚狗。。。輸打贏要
羅庭輝，馮偉森又係咁輸

當初寫條例果陣點解無人睇到？
萬一選舉主任私底下有政治取向咁點算

民主派唔贏800票以上，
建制派就屈機
幾個區都係咁

下 屌 痴撚線

100張一叠好多人未見過點票就衝出黎

有指引俾票站主任，最重要係意向清晰

dklm

二妹呀屌

選管會一早知
呢d剔唔中既票
通常來自退化到連打牌都有問題甚至係認知障礙既長者，
或者係用印仔等別位置或者等別記號加上偷影相去證明某選民既選擇(可能性係有，但唔太多人用)

亦都知呢種用「投票意向清晰」去裁決呢d問題票準則係對禮義廉非常有利。

所以佢地會規定所票站主任咁樣去「意向清晰」裁決選票。

推呀

條法例自動假設公務員政治中立

諗下啦，佢地原本係55波。 之後重點完 劉有140張，林得37張。 140:37個百分比就算係問題票會唔會差咁大？

所以一定要
選舉呈請

再請知外國 傳媒

建制派好多時利用呢啲問題選票嚟贏選舉

【問題選區整合】 盛康 / 油塘西 / 南昌中 / 八鄉北 / 愛俊 / 屏山北 / 景興 / 藍田

呂智恆謝潔泳仲慘
d素人唔想自動當選臨deadline空降贏哂
佢兩個落左區成年就輸比票

由一個選舉主任決定D問題票合唔合符資格
依樣野根本唔公平 同埋冇透明度
人人既標準都可以唔同 做唔到客觀統一

其實好明顯有預謀
見你努力落區有可能贏就搵人嚟鎅票
素人無威脅就唔理 點知自己錯估形勢而輸

佢兩個都係素人 不過早落區
依家攬炒 又得罪選民
結果反送中運動令素人全勝 佢地就比大黨死
最撚仆街係民主動力係有人唔肯初選下 endorse大黨個d人
如果佢地endorse早落區既人
我覺得會好多人唔投黃良喜劉青投佢兩個係夠贏囉

既然係咁不如大黨一早搵人去d無人選既區插旗啦屌
咪唔駛搞到要素人出手
又唔駛搞到一早已經好想選落哂區既素人輸埋

劉青真係仆街嚟

大波妹

唔肯初選嘅仆街就算係大黨派出嚟都十之八九係鬼嚟

選舉呈請啊

趙家賢係民主黨
根本成件事係攞黎起大台打壓素人唔比一早落左區既素人贏

點都應該初選，如果你大黨出黎輸比個素人咁就更加應該讓路啦，遲落區要素人讓dklm，一係就邊個早插旗endorse邊個

根本要出嚟跪低道歉啦
經此一役 唔止條仆街劉青 就算係林卓庭都未必再有鐵票支持

pish

大家都知咩事啦
驚其他黨係自己d區插旗
咪deal好邊個插邊區囉
素人佢wfc咩

換轉係郭永健如果照原定計劃
謝小姐就唔會落呢區
依家真係屌佢老母啦叫人落區之後又放人入黎
你自己係民主黨 難道stop唔到劉精?

一定要程請呀!!!!!!!!!!!

廢票當正常票

Lm

肯定係舞弊

推呢個

第一次點果陣盲撚咗？

二妹二妹!

造假

push

星期六行過深水埗，成街都係一號二妹啲poster，街外人都諗唔明點解會輸

同埋無清晰準則其實都幾撚on9

用投票意向黎計根本on9
咁用原子筆剔又唔計？交叉左其中一個候選人又唔計？
呢d算唔算投票意向？

tui

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

二妹Facebook 都冇埋
番黎呀二妹

二妹試下呈請

其實唔係廢票 係問題票

而問題係個印吸得唔靚 但的確冇影響表達

二妹啊

推，有冇人知佢而家點呀，唔好就咁冇左個手足

推到二妹睇到 上訴呀

要番黎呀

選舉呈請

支持 二妹

(1640-1500)/1500~=10%
無啦啦多10%票喎

呃傻仔都唔係咁呃法啦

二妹而家去左邊到呀!!!我親自投佢架!!!!!!!!!!!!!!

同盛康區手法一模一樣

佢需要我地安慰

二妹開返FB喇

雖然唔係佢個選區，但都好想佢贏

俾選舉主任有酌情權即係俾佢任擺龍門

選舉主任：吹咩 你咬我食